如果你隻貓同一個陌生人跌左落水，你會救邊個先?

你隻貓: Thumb Up

人:Thumb Down

公平起見，兩個都唔救

貓本身識游水

人都識

一定係貓

睇下個人性別外觀身材決定

貓女

隻貓係自己養，有感情，當然救貓先，嗰個人係陌生人，三九唔識七，最多救咗隻貓先救佢，除非嗰個人係熟人，係自己老豆老母，咁就另計

其實有冇諗過救人隨時連你都拉埋落水呢?
要學過係水入面救人先會知點救
貓仔易救D 又有感情 我一定揀貓